{"text":"supercopa de espa\u00f1a 2018-19","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[4]\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/div[1]\/div\/div[1]","element_class":"QRY00e","category":"answer-expand_1","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"bVEB4e","class":["QRY00e"],"role":"button","tabindex":"0","jsaction":"DeSR5c","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ3aYDegQIGxAB"},"dimensions":{"height":48.0,"width":315.0},"location":{"x":24,"y":4936},"area":0.0,"area_page":15120.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"SportsSupercopa de Espa\u00f1aSupercopa de Espa\u00f1aSemi-final","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/div\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/div\/div[1]\/div[1]","element_class":"imso-loa|imso-lhof|QMSMXe|Wrsj9b","category":"link-button","element":null,"tag":"div","attrs":{"class":["imso-loa","imso-lhof","QMSMXe","Wrsj9b"],"role":"link","tabindex":"0","jsaction":"r.mAecoUMOnoM","data-rtid":"iZBmirblfAAg","jsl":"$x 1;","style":"background:#212121","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ4PIBMAB6BAgMEAI"},"dimensions":{"height":124.0,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":218},"area":43028.0,"area_page":43028.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Tomorrow2:00 PMValenciaReal Madrid","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/div\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/div\/div[1]\/div[3]\/div\/div\/div[1]\/div[2]\/div\/div","element_class":"imso-hov","category":"link-button","element":null,"tag":"div","attrs":{"jscontroller":"Fcsp7c","class":["imso-hov"],"style":"outline:none","jsdata":"kGLyrd;;Cmxa18","role":"link","tabindex":"0","jsaction":"rcuQ6b:npT2md;JqlOve","data-hveid":"CAwQDw","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ4fIBKAAwAHoECAwQDw"},"dimensions":{"height":100.0,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":438},"area":34700.0,"area_page":34700.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Thu, 1\/92:00 PMBarcelonaAtl\u00e9tico Madrid","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/div\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/div\/div[1]\/div[3]\/div\/div\/div[2]\/div","element_class":"imso-hov","category":"link-button","element":null,"tag":"div","attrs":{"jscontroller":"Fcsp7c","class":["imso-hov"],"style":"outline:none","jsdata":"kGLyrd;;Cmxa2A","role":"link","tabindex":"0","jsaction":"rcuQ6b:npT2md;JqlOve","data-hveid":"CAwQEA","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ4fIBKAEwAHoECAwQEA"},"dimensions":{"height":100.0,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":546},"area":34700.0,"area_page":34700.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"See more","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/div\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/div\/div[1]\/div[4]\/div[2]","element_class":"imso-loa|imso-ani","category":"link-button","element":null,"tag":"div","attrs":{"class":["imso-loa","imso-ani"],"aria-label":"See more","role":"link","tabindex":"0","jsaction":"fire.enter_immersive","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ4PIBMAB6BAgMEBM"},"dimensions":{"height":47.0,"width":363.0},"location":{"x":0,"y":731},"area":17061.0,"area_page":17061.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"More about 2019-2020 Supercopa de Espa\u00f1aShow less","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/div","element_class":"hide-focus-ring|iXqz2e|aI3msd|mv83Pc|pSO8Ic|vk_arc","category":"answer-expand_2","element":null,"tag":"div","attrs":{"class":["hide-focus-ring","iXqz2e","aI3msd","mv83Pc","pSO8Ic","vk_arc"],"style":"clear:both","aria-controls":"tsuid84","aria-expanded":"false","jsaction":"fire.kx_t","role":"button","tabindex":"0","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxRl6BAgSEAQ"},"dimensions":{"height":49.0,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":2346},"area":0.0,"area_page":17003.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[1]\/div\/div\/div\/image-viewer-group\/div\/div[1]\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/div[1]\/div\/a\/g-inner-card\/g-img\/img","element_class":"rISBZc|M4dUYb","category":"link-img_reverse","element":null,"tag":"img","attrs":{"id":"pimg_25","src":"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcQiHvmpdXhOQ70l3i6mCNeLUfX7pXZo15GOTbM3wDl63wn9m8nVufwTGxEaMuRb2w&s","class":["rISBZc","M4dUYb"],"alt":"Image result for Supercopa de Espa\u00f1a","data-atf":"3","style":"margin: 0px -33px 0px -32px;","width":"257","height":"144"},"dimensions":{"height":144.0,"width":257.0},"location":{"x":-8,"y":1326},"area":0.0,"area_page":37008.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[1]\/div\/div\/div\/image-viewer-group\/div\/div[1]\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/div[2]\/div\/a\/g-inner-card\/g-img\/img","element_class":"rISBZc|M4dUYb","category":"link-img_reverse","element":null,"tag":"img","attrs":{"id":"pimg_28","src":"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcTTNBUIDYOjvi-1mzpDe7Um7DSAUKyn4dzsuVZqfX_p-za4HpozXgiUdkVS1-TbUg&s","class":["rISBZc","M4dUYb"],"alt":"Image result for Supercopa de Espa\u00f1a","data-atf":"3","style":"margin: 0px -32px;","width":"256","height":"144"},"dimensions":{"height":144.0,"width":256.0},"location":{"x":188,"y":1326},"area":0.0,"area_page":26928.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[1]\/div\/div\/div\/image-viewer-group\/div\/div[1]\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/div[3]\/div\/a\/g-inner-card\/g-img\/img","element_class":"rISBZc|M4dUYb","category":"link-img_reverse","element":null,"tag":"img","attrs":{"data-src":"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcT6f6Dv7ctDgTkavEXvZ55ZCbiONZwLSQsgQOvnuKAuW_KgR5F0CxBHU-iR4fizjQ&s","src":"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP\/\/\/\/\/\/\/yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==","jscontroller":"SvnKM","jsaction":"load:K1e2pe;lzy_img:eNYuKb;pr_lzy_img:KpWyKc;rcuQ6b:npT2md","class":["rISBZc","M4dUYb"],"alt":"Image result for Supercopa de Espa\u00f1a","data-atf":"3","width":"144","height":"144"},"dimensions":{"height":144.0,"width":144.0},"location":{"x":416,"y":1326},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[1]\/div\/div\/div\/image-viewer-group\/div\/div[1]\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/div[4]\/div\/a\/g-inner-card\/g-img\/img","element_class":"rISBZc|M4dUYb","category":"link-img_reverse","element":null,"tag":"img","attrs":{"data-src":"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcRUlTtzu0uUZVQMXmKZeOY6aPyBPfbd9_aRTqfEB3xT9CiLQKzfmE5lFxmjiwfJSQ&s","src":"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP\/\/\/\/\/\/\/yH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==","jscontroller":"SvnKM","jsaction":"load:K1e2pe;lzy_img:eNYuKb;pr_lzy_img:KpWyKc;rcuQ6b:npT2md","class":["rISBZc","M4dUYb"],"style":"margin-left:-41px;margin-right:-24px","alt":"Image result for Supercopa de Espa\u00f1a","data-atf":"3","width":"257","height":"144"},"dimensions":{"height":144.0,"width":257.0},"location":{"x":523,"y":1326},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"The 2019\u201320 Supercopa de Espa\u00f1a will be the 36th edition of the Supercopa de Espa\u00f1a, an annual football competition for clubs in the Spanish football league system that were successful in its major competitions in the preceding season.","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[2]\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/div\/span[1]","element_class":"","category":"answer-knowledge_panel_answer_1","element":null,"tag":"span","attrs":{},"dimensions":{"height":116.0,"width":291.0},"location":{"x":24,"y":1517},"area":0.0,"area_page":33756.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Dates: ","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[2]\/div\/div[3]\/div\/div\/span[1]","element_class":"w8qArf","category":"answer-knowledge_graph_factoid","element":null,"tag":"span","attrs":{"class":["w8qArf"]},"dimensions":{"height":16.0,"width":44.3333282471},"location":{"x":24,"y":1653},"area":0.0,"area_page":709.3332519531,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Wed, Jan 8, 2020 \u2013 Sun, Jan 12, 2020","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[2]\/div\/div[3]\/div\/div\/span[2]","element_class":"LrzXr|kno-fv","category":"answer-knowledge_graph_factoid","element":null,"tag":"span","attrs":{"class":["LrzXr","kno-fv"]},"dimensions":{"height":16.0,"width":238.5666656494},"location":{"x":68,"y":1653},"area":0.0,"area_page":3817.0666503906,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Location: ","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[2]\/div\/div[4]\/div\/div\/span[1]","element_class":"w8qArf","category":"answer-knowledge_graph_factoid","element":null,"tag":"span","attrs":{"class":["w8qArf"]},"dimensions":{"height":16.0,"width":60.6833343506},"location":{"x":24,"y":1683},"area":0.0,"area_page":970.9333496094,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Saudi Arabia","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[2]\/div\/div[4]\/div\/div\/span[2]","element_class":"LrzXr|kno-fv","category":"answer-knowledge_graph_factoid","element":null,"tag":"span","attrs":{"class":["LrzXr","kno-fv"]},"dimensions":{"height":16.0,"width":80.1499938965},"location":{"x":85,"y":1683},"area":0.0,"area_page":1282.3999023438,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Search\n            for English\n            results only","link":"\/search?q=Supercopa+de+Espa%C3%B1a&prmd=niv&lr=lang_en&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQuAF6BAgPEAI","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[1]\/div[1]\/div\/div\/div\/a[1]","element_class":"","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"href":"\/search?q=Supercopa+de+Espa%C3%B1a&prmd=niv&lr=lang_en&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQuAF6BAgPEAI"},"dimensions":{"height":15.0,"width":179.4499969482},"location":{"x":49,"y":177},"area":2691.7499542236,"area_page":2691.7499542236,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Preferences","link":"\/preferences?hl=en#languages","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[1]\/div[1]\/div\/div\/div\/a[2]","element_class":"","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"href":"\/preferences?hl=en#languages","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=\/preferences%3Fhl%3Den%23languages&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQtwF6BAgPEAM"},"dimensions":{"height":15.0,"width":70.1166687012},"location":{"x":166,"y":192},"area":1051.7500305176,"area_page":1051.7500305176,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Feedback","link":"#","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/div\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/div\/div[1]\/div[4]\/div[1]\/div\/div[1]\/a","element_class":"duf3","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["duf3"],"href":"#","data-async-trigger":"duf3-21","jsaction":"async.u","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQtw8wAHoECAwQEg"},"dimensions":{"height":32.0,"width":48.3000030518},"location":{"x":291,"y":663},"area":1545.6000976562,"area_page":1545.6000976562,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"More News","link":"\/search?q=Supercopa+de+Espa%C3%B1a&tbm=nws&source=univ&tbo=u&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQmZ0DegQIBhAu","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[2]\/g-card\/div\/g-tray-header[2]","element_class":"kno-fb-ctx|t08ASc|PK2b9b|zbA8Me|ndEm3b","category":"link-button_2","element":null,"tag":"g-tray-header","attrs":{"class":["kno-fb-ctx","t08ASc","PK2b9b","zbA8Me","ndEm3b"],"style":"padding:16px"},"dimensions":{"height":45.0,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":1152},"area":0.0,"area_page":15615.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"View all","link":"\/search?q=Supercopa+de+Espa%C3%B1a&tbm=isch&source=univ&fir=Mt1_V061Y7ZhiM%253A%252C7ZHXiPPnAtTKKM%252C%252Fg%252F11gnrlzsvn%253BuHc8L3hzWcmk4M%253A%252CMsB_QyKoQ5ctvM%252C_%253Bc_3UHs0DSzUg1M%253A%252C4A9J-JOIhNW_qM%252C_%253BLdl3EFEowGrKiM%253A%252CDtF9zBvV-vSTPM%252C_&usg=AI4_-kT6jETKXm6OshF4U1bojYcTo33jdg&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ4216BAgFEBA","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[1]\/div\/div\/div\/image-viewer-group\/div\/div[1]\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/div[5]\/a","element_class":"hXaFBd","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["hXaFBd"],"href":"\/search?q=Supercopa+de+Espa%C3%B1a&tbm=isch&source=univ&fir=Mt1_V061Y7ZhiM%253A%252C7ZHXiPPnAtTKKM%252C%252Fg%252F11gnrlzsvn%253BuHc8L3hzWcmk4M%253A%252CMsB_QyKoQ5ctvM%252C_%253Bc_3UHs0DSzUg1M%253A%252C4A9J-JOIhNW_qM%252C_%253BLdl3EFEowGrKiM%253A%252CDtF9zBvV-vSTPM%252C_&usg=AI4_-kT6jETKXm6OshF4U1bojYcTo33jdg&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ4216BAgFEBA","style":"height:144px"},"dimensions":{"height":144.0,"width":150.0},"location":{"x":760,"y":1326},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"YouTube \u00b7 Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola F\u00fatbol1:03Este es el estadio de la Supercopa de Espa\u00f1a 2020: El King Abdullah1 day ago","link":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=aPHkVeDPJK0","domain":"youtube.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[3]\/div\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[1]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"y8AWGd|llvJ5e","category":"link-youtube","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["y8AWGd","llvJ5e"],"href":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=aPHkVeDPJK0","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBZ6BAgNEBY","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/m.youtube.com\/watch%3Fv%3DaPHkVeDPJK0&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBZ6BAgNEBY"},"dimensions":{"height":277.0,"width":232.0},"location":{"x":24,"y":1772},"area":0.0,"area_page":64264.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"YouTube \u00b7 Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola F\u00fatbol45:39Sorteo de la Supercopa de Espa\u00f1a 2019Nov 11, 2019","link":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=GRZDSzNwNWM","domain":"youtube.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[3]\/div\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[3]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"y8AWGd|llvJ5e","category":"link-youtube","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["y8AWGd","llvJ5e"],"href":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=GRZDSzNwNWM","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBh6BAgNEBw","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/m.youtube.com\/watch%3Fv%3DGRZDSzNwNWM&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBh6BAgNEBw"},"dimensions":{"height":277.0,"width":232.0},"location":{"x":504,"y":1772},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"YouTube \u00b7 JKCLife26:43DEBATE SOBRE LA SUPERCOPA DE ESPA\u00d1A \u00b7 \u00bfTENDR\u00cdA M\u00c9RITO EL REAL ...11 hours ago","link":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=imxoBC_Zhcs","domain":"youtube.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[3]\/div\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[4]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"y8AWGd|llvJ5e","category":"link-youtube","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["y8AWGd","llvJ5e"],"href":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=imxoBC_Zhcs","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBl6BAgNEB8","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/m.youtube.com\/watch%3Fv%3DimxoBC_Zhcs&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBl6BAgNEB8"},"dimensions":{"height":277.0,"width":232.0},"location":{"x":744,"y":1772},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"YouTube \u00b7 JKCLife5:16NO PUEDE SERRR !!! \u2022 BENZEMA Y BALE LESIONADOS PARA LA SUPERCOPA ...18 hours ago","link":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=YEkkiVTegWo","domain":"youtube.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[3]\/div\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[5]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"y8AWGd|llvJ5e","category":"link-youtube","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["y8AWGd","llvJ5e"],"href":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=YEkkiVTegWo","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBp6BAgNECI","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/m.youtube.com\/watch%3Fv%3DYEkkiVTegWo&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBp6BAgNECI"},"dimensions":{"height":277.0,"width":232.0},"location":{"x":984,"y":1772},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"YouTube \u00b7 Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola F\u00fatbol0:51La Supercopa de Espa\u00f1a 2020 se jugar\u00e1 en Arabia Saud\u00edNov 11, 2019","link":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=6xpQqKPfZvI","domain":"youtube.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[3]\/div\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[6]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"y8AWGd|llvJ5e","category":"link-youtube","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["y8AWGd","llvJ5e"],"href":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=6xpQqKPfZvI","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBt6BAgNECU","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/m.youtube.com\/watch%3Fv%3D6xpQqKPfZvI&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBt6BAgNECU"},"dimensions":{"height":277.0,"width":232.0},"location":{"x":1224,"y":1772},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"YouTube \u00b7 Europa Press2:28Sorteo de la Supercopa de Espa\u00f1aNov 11, 2019","link":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=OxHQBrMP3zo","domain":"youtube.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[3]\/div\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[7]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"y8AWGd|llvJ5e","category":"link-youtube","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["y8AWGd","llvJ5e"],"href":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=OxHQBrMP3zo","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBx6BAgNECg","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/m.youtube.com\/watch%3Fv%3DOxHQBrMP3zo&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBx6BAgNECg"},"dimensions":{"height":277.0,"width":232.0},"location":{"x":1464,"y":1772},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"YouTube \u00b7 Diario ASPreviewPreview3:28NUEVA SUPERCOPA DE ESPA\u00d1A 2019 explicada en 3 minutos | Explainer ...Apr 9, 2019","link":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=ku5BSZJZB2E","domain":"youtube.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[3]\/div\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[8]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"y8AWGd|llvJ5e","category":"link-youtube","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["y8AWGd","llvJ5e"],"href":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=ku5BSZJZB2E","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMB16BAgNECs","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/m.youtube.com\/watch%3Fv%3Dku5BSZJZB2E&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMB16BAgNECs"},"dimensions":{"height":277.0,"width":232.0},"location":{"x":1704,"y":1772},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"YouTube \u00b7 Europa Press1:16Sorteada la Supercopa de Espa\u00f1a que se jugar\u00e1 en Arabia Saud\u00edNov 11, 2019","link":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=4UXXNhjzqQ0","domain":"youtube.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[3]\/div\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[10]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"y8AWGd|llvJ5e","category":"link-youtube","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["y8AWGd","llvJ5e"],"href":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=4UXXNhjzqQ0","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMB96BAgNEDM","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/m.youtube.com\/watch%3Fv%3D4UXXNhjzqQ0&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMB96BAgNEDM"},"dimensions":{"height":277.0,"width":232.0},"location":{"x":2184,"y":1772},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"2018 Supercopa d...","link":"\/search?q=2018+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU4Jw00yzSozL8rK05IML8otKip0zEnMLMvPzijMyC1zLUvNKgjNTUssTK4sXsUoaGRhaKASXFqQWJecXJCqkpCq4FhckHt6YuIOVEQCV77KSYAAAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QOQ","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[4]\/div\/div\/kp-carousel\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/kp-carousel-item[1]\/g-inner-card\/div\/a","element_class":"","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"href":"\/search?q=2018+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU4Jw00yzSozL8rK05IML8otKip0zEnMLMvPzijMyC1zLUvNKgjNTUssTK4sXsUoaGRhaKASXFqQWJecXJCqkpCq4FhckHt6YuIOVEQCV77KSYAAAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QOQ","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QOQ"},"dimensions":{"height":168.0,"width":112.0},"location":{"x":24,"y":2130},"area":0.0,"area_page":18816.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"2012 Supercopa d...","link":"\/search?q=2012+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU-LSz9U3yCoxqaiq0JIPLsgvKil2zkjMLcjMzyvOyCxwLUvNKwnOTEktT6wsXsQqaWRgaKQQXFqQWpScX5CokJKq4FpckHh4Y-IOVkYAn74ye10AAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QOw","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[4]\/div\/div\/kp-carousel\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/kp-carousel-item[2]\/g-inner-card\/div\/a","element_class":"","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"href":"\/search?q=2012+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU-LSz9U3yCoxqaiq0JIPLsgvKil2zkjMLcjMzyvOyCxwLUvNKwnOTEktT6wsXsQqaWRgaKQQXFqQWpScX5CokJKq4FpckHh4Y-IOVkYAn74ye10AAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QOw","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QOw"},"dimensions":{"height":168.0,"width":112.0},"location":{"x":144,"y":2130},"area":0.0,"area_page":18816.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"2017 Supercopa d...","link":"\/search?q=2017+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU4JwU9JyKoyqTCu15IML8otKip0zEnMLMvPzijMyC1zLUvNKgjNTUssTK4sXsUoaGRiaKwSXFqQWJecXJCqkpCq4FhckHt6YuIOVEQCizr40YAAAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QPQ","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[4]\/div\/div\/kp-carousel\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/kp-carousel-item[3]\/g-inner-card\/div\/a","element_class":"","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"href":"\/search?q=2017+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU4JwU9JyKoyqTCu15IML8otKip0zEnMLMvPzijMyC1zLUvNKgjNTUssTK4sXsUoaGRiaKwSXFqQWJecXJCqkpCq4FhckHt6YuIOVEQCizr40YAAAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QPQ","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QPQ"},"dimensions":{"height":168.0,"width":112.0},"location":{"x":264,"y":2130},"area":0.0,"area_page":18648.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"2016 Supercopa d...","link":"\/search?q=2016+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU4Jwk8pNSiryTAy15IML8otKip0zEnMLMvPzijMyC1zLUvNKgjNTUssTK4sXsUoaGRiaKQSXFqQWJecXJCqkpCq4FhckHt6YuIOVEQBi5YJ5YAAAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QPw","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[4]\/div\/div\/kp-carousel\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/kp-carousel-item[4]\/g-inner-card\/div\/a","element_class":"","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"href":"\/search?q=2016+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU4Jwk8pNSiryTAy15IML8otKip0zEnMLMvPzijMyC1zLUvNKgjNTUssTK4sXsUoaGRiaKQSXFqQWJecXJCqkpCq4FhckHt6YuIOVEQBi5YJ5YAAAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QPw","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QPw"},"dimensions":{"height":168.0,"width":112.0},"location":{"x":384,"y":2130},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"2015 Supercopa d...","link":"\/search?q=2015+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU-LWz9U3MDS2yDMwt9SSDy7ILyopds5IzC3IzM8rzsgscC1LzSsJzkxJLU-sLF7EKmlkYGiqEFxakFqUnF-QqJCSquBaXJB4eGPiDlZGAPWxlPFeAAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QQQ","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[4]\/div\/div\/kp-carousel\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/kp-carousel-item[5]\/g-inner-card\/div\/a","element_class":"","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"href":"\/search?q=2015+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU-LWz9U3MDS2yDMwt9SSDy7ILyopds5IzC3IzM8rzsgscC1LzSsJzkxJLU-sLF7EKmlkYGiqEFxakFqUnF-QqJCSquBaXJB4eGPiDlZGAPWxlPFeAAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QQQ","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QQQ"},"dimensions":{"height":168.0,"width":112.0},"location":{"x":504,"y":2130},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"2019 Copa del Rey Final","link":"\/search?q=2019+Copa+del+Rey+Final&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU4Jw07INs82MzC215IML8otKip0zEnMLMvPzijMyC1zLUvNKgjNTUssTK4sXsYobGRhaKjjnFyQqpKTmKASlViq4ZeYl5uxgZQQAJRPvN14AAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QQw","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[4]\/div\/div\/kp-carousel\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/kp-carousel-item[6]\/g-inner-card\/div\/a","element_class":"","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"href":"\/search?q=2019+Copa+del+Rey+Final&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU4Jw07INs82MzC215IML8otKip0zEnMLMvPzijMyC1zLUvNKgjNTUssTK4sXsYobGRhaKjjnFyQqpKTmKASlViq4ZeYl5uxgZQQAJRPvN14AAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QQw","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QQw"},"dimensions":{"height":168.0,"width":112.0},"location":{"x":624,"y":2130},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"2018 UEFA Super Cup","link":"\/search?q=2018+UEFA+Super+Cup&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU4Jwkw0LiwyMTc205IML8otKip0zEnMLMvPzijMyC1zLUvNKgjNTUssTK4sXsQobGRhaKIS6ujkqBJcWpBYpOJcW7GBlBACm8JQoWgAAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QRQ","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[4]\/div\/div\/kp-carousel\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/kp-carousel-item[7]\/g-inner-card\/div\/a","element_class":"","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"href":"\/search?q=2018+UEFA+Super+Cup&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU4Jwkw0LiwyMTc205IML8otKip0zEnMLMvPzijMyC1zLUvNKgjNTUssTK4sXsQobGRhaKIS6ujkqBJcWpBYpOJcW7GBlBACm8JQoWgAAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QRQ","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QRQ"},"dimensions":{"height":168.0,"width":112.0},"location":{"x":744,"y":2130},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"2011 Supercopa d...","link":"\/search?q=2011+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU-LSz9U3SM8pMagw1JIPLsgvKil2zkjMLcjMzyvOyCxwLUvNKwnOTEktT6wsXsQqaWRgaKgQXFqQWpScX5CokJKq4FpckHh4Y-IOVkYAAnxqrV0AAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QRw","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[4]\/div\/div\/kp-carousel\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/kp-carousel-item[8]\/g-inner-card\/div\/a","element_class":"","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"href":"\/search?q=2011+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU-LSz9U3SM8pMagw1JIPLsgvKil2zkjMLcjMzyvOyCxwLUvNKwnOTEktT6wsXsQqaWRgaKgQXFqQWpScX5CokJKq4FpckHh4Y-IOVkYAAnxqrV0AAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QRw","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQxA0wIHoECA0QRw"},"dimensions":{"height":168.0,"width":112.0},"location":{"x":864,"y":2130},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"View all","link":"\/search?q=2019-2020+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU0LlaulmJ1vpFxfkF5UUQ6n45IzE3ILM_LzijMyC-NSy1LwSq-LMlNTyxMriDib2RaxyRgaGlrpGBkYGCsGlBalFyfkFiQopqQquxQWJhzcm7mBlBABLqkgAdgAAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQzTowIHoECA0QSQ","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[4]\/div\/div\/kp-carousel\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div[1]\/div\/div\/a","element_class":"","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"href":"\/search?q=2019-2020+Supercopa+de+Espa%C3%B1a&stick=H4sIAAAAAAAAAONgFuLVT9c3NEzPK8qpKi7LU0LlaulmJ1vpFxfkF5UUQ6n45IzE3ILM_LzijMyC-NSy1LwSq-LMlNTyxMriDib2RaxyRgaGlrpGBkYGCsGlBalFyfkFiQopqQquxQWJhzcm7mBlBABLqkgAdgAAAA&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQzTowIHoECA0QSQ","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQzTowIHoECA0QSQ"},"dimensions":{"height":90.0,"width":58.0},"location":{"x":1004,"y":2169},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"2019 supercopa de espa\u00f1a","link":"\/search?q=2019+supercopa+de+espa%C3%B1a&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwM3oECBsQDw","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[4]\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/a[1]","element_class":"F3dFTe","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["F3dFTe"],"href":"\/search?q=2019+supercopa+de+espa%C3%B1a&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwM3oECBsQDw"},"dimensions":{"height":48.0,"width":315.0},"location":{"x":24,"y":4986},"area":0.0,"area_page":15120.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"supercopa de espa\u00f1a 2019 schedule","link":"\/search?q=supercopa+de+espa%C3%B1a+2019+schedule&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwNHoECBsQEQ","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[4]\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/a[2]","element_class":"F3dFTe","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["F3dFTe"],"href":"\/search?q=supercopa+de+espa%C3%B1a+2019+schedule&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwNHoECBsQEQ"},"dimensions":{"height":48.0,"width":315.0},"location":{"x":24,"y":5034},"area":0.0,"area_page":15120.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"2019-2020 supercopa de espa\u00f1a","link":"\/search?q=2019-2020+supercopa+de+espa%C3%B1a&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwNXoECBsQEw","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[4]\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/a[3]","element_class":"F3dFTe","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["F3dFTe"],"href":"\/search?q=2019-2020+supercopa+de+espa%C3%B1a&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwNXoECBsQEw"},"dimensions":{"height":48.0,"width":315.0},"location":{"x":24,"y":5084},"area":0.0,"area_page":15120.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"supercopa de espa\u00f1a 2019 final","link":"\/search?q=supercopa+de+espa%C3%B1a+2019+final&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwNnoECBsQFQ","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[4]\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/a[4]","element_class":"F3dFTe","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["F3dFTe"],"href":"\/search?q=supercopa+de+espa%C3%B1a+2019+final&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwNnoECBsQFQ"},"dimensions":{"height":48.0,"width":315.0},"location":{"x":24,"y":5132},"area":0.0,"area_page":15120.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"supercopa de espa\u00f1a 2018-2019","link":"\/search?q=supercopa+de+espa%C3%B1a+2018-2019&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwN3oECBsQFw","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[4]\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/a[5]","element_class":"F3dFTe","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["F3dFTe"],"href":"\/search?q=supercopa+de+espa%C3%B1a+2018-2019&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwN3oECBsQFw"},"dimensions":{"height":48.0,"width":315.0},"location":{"x":24,"y":5182},"area":0.0,"area_page":15120.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"spanish super cup 2019","link":"\/search?q=spanish+super+cup+2019&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwOHoECBsQGQ","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[4]\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/a[6]","element_class":"F3dFTe","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["F3dFTe"],"href":"\/search?q=spanish+super+cup+2019&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwOHoECBsQGQ"},"dimensions":{"height":48.0,"width":315.0},"location":{"x":24,"y":5230},"area":0.0,"area_page":15120.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"supercopa espa\u00f1a 2019","link":"\/search?q=supercopa+espa%C3%B1a+2019&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwOXoECBsQGw","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[4]\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/a[7]","element_class":"F3dFTe","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["F3dFTe"],"href":"\/search?q=supercopa+espa%C3%B1a+2019&sa=X&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ1QIwOXoECBsQGw"},"dimensions":{"height":48.0,"width":315.0},"location":{"x":24,"y":5280},"area":0.0,"area_page":15120.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"More results","link":"\/search?q=Supercopa+de+Espa%C3%B1a&prmd=niv&ei=WXIUXtLfGYvj_AbyjLbQDg&start=10&sa=N","domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[4]\/div\/div\/div[2]\/div[3]\/a[1]","element_class":"T7sFge|VknLRd","category":"link-google","element":null,"tag":"a","attrs":{"jsname":"oHxHid","class":["T7sFge","VknLRd"],"href":"\/search?q=Supercopa+de+Espa%C3%B1a&prmd=niv&ei=WXIUXtLfGYvj_AbyjLbQDg&start=10&sa=N","jsaction":"qBEZuc","aria-label":"More results","role":"button","data-hveid":"CA4QAw","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQqq4CKAJ6BAgOEAM"},"dimensions":{"height":42.0,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":5344},"area":0.0,"area_page":14574.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"MATCHES","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/div\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/div\/div[1]\/div[2]\/div\/div\/div\/ol\/li[1]","element_class":"imso-hide-overflow|tb_l|GSkImd|tb_st","category":"link-knowledge_panel_tab","element":null,"tag":"li","attrs":{"class":["imso-hide-overflow","tb_l","GSkImd","tb_st"],"aria-selected":"true","data-tab_type":"LEAGUE_MATCHES","style":"border-bottom-color:#FFFFFF","role":"tab","tabindex":"0","data-hveid":"CAwQBg","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ6e4BKAAwAHoECAwQBg"},"dimensions":{"height":48.0,"width":119.9333343506},"location":{"x":20,"y":342},"area":5756.8000488281,"area_page":5756.8000488281,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"NEWS","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/div\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/div\/div[1]\/div[2]\/div\/div\/div\/ol\/li[2]","element_class":"imso-hide-overflow|tb_l|GSkImd","category":"link-knowledge_panel_tab","element":null,"tag":"li","attrs":{"class":["imso-hide-overflow","tb_l","GSkImd"],"aria-selected":"false","data-tab_type":"NEWS","style":"border-bottom-color:#FFFFFF","role":"tab","tabindex":"0","data-hveid":"CAwQBw","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ6-4BKAEwAHoECAwQBw"},"dimensions":{"height":48.0,"width":88.0},"location":{"x":140,"y":342},"area":4224.0,"area_page":4224.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"PLAYERS","link":null,"domain":"google.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/div\/div\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/div\/div[1]\/div[2]\/div\/div\/div\/ol\/li[3]","element_class":"imso-hide-overflow|tb_l|GSkImd","category":"link-knowledge_panel_tab","element":null,"tag":"li","attrs":{"class":["imso-hide-overflow","tb_l","GSkImd"],"aria-selected":"false","data-tab_type":"PLAYERS","style":"border-bottom-color:#FFFFFF","role":"tab","tabindex":"0","data-hveid":"CAwQCA","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQsfICKAIwAHoECAwQCA"},"dimensions":{"height":48.0,"width":115.0666656494},"location":{"x":228,"y":342},"area":5523.1999511719,"area_page":5523.1999511719,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Goal.comSupercopa de Espa\u00f1a 2019-20: c\u00f3mo funciona el sorteo, nuevo formato, cu\u00e1ndo se juega, d\u00f3nde y equipos","link":"https:\/\/www.goal.com\/es\/amp\/noticias\/supercopa-de-espana-2019-20-cuando-se-juega-donde-y-equipos\/m2j7k71suaml1a1fzxjlcgs1k","domain":"goal.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[4]\/div[2]\/div\/div\/div[1]","element_class":"jGGQ5e","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"tJHJj","class":["jGGQ5e"]},"dimensions":{"height":134.5,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":2786},"area":0.0,"area_page":46671.5,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"15 hours ago \u00b7 La Supercopa de Espa\u00f1a promete una revoluci\u00f3n en el f\u00fatbol. La Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol ha\u00a0...","link":"https:\/\/www.goal.com\/es\/amp\/noticias\/supercopa-de-espana-2019-20-cuando-se-juega-donde-y-equipos\/m2j7k71suaml1a1fzxjlcgs1k","domain":"goal.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[4]\/div[2]\/div\/div\/div[2]\/div[1]","element_class":"BmP5tf","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"class":["BmP5tf"]},"dimensions":{"height":136.0,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":2905},"area":0.0,"area_page":47192.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Marca \u203a Home \u203a La LigaReal Madrid: The 40 million euro Supercopa and the changes in Saudi ...13 hours ago \u00b7 The 40 million euro Supercopa de Espana will get going on Wednesday and will do so in front of an impressive\u00a0...","link":"https:\/\/amp.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/07\/5e13be8d268e3ea44a8b45ef.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[5]\/div\/div[1]","element_class":"","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{},"dimensions":{"height":182.5,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":3051},"area":0.0,"area_page":63327.5,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Barcelona v Atletico Madrid sold out, Valencia v Real Madrid expected to \nfollow12 hours ago","link":"https:\/\/amp.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/07\/5e13bda8268e3ef7468b45db.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[5]\/div\/div[2]\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div[1]\/div","element_class":"dJMePd","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"MynB4b","jsaction":"hy9LCe:ti6hGc","class":["dJMePd"]},"dimensions":{"height":234.0,"width":232.0},"location":{"x":24,"y":3250},"area":0.0,"area_page":54288.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Real Madrid's kids will challenge for the Supercopa13 hours ago","link":"https:\/\/amp.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/06\/5e13b08b268e3e363a8b4599.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[5]\/div\/div[2]\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div[2]\/div","element_class":"dJMePd","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"MynB4b","jsaction":"hy9LCe:ti6hGc","class":["dJMePd"]},"dimensions":{"height":234.0,"width":232.0},"location":{"x":264,"y":3250},"area":0.0,"area_page":25974.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Riqui Puig heading to the Supercopa with Barcelona13 hours ago","link":"https:\/\/amp.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/06\/5e13af8a268e3e9f658b45e3.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[5]\/div\/div[2]\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div[3]\/div","element_class":"dJMePd","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"MynB4b","jsaction":"hy9LCe:ti6hGc","class":["dJMePd"],"data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQkO8DKAIwJnoECAkQFQ"},"dimensions":{"height":234.0,"width":232.0},"location":{"x":504,"y":3250},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Mariano in Real Madrid's Supercopa squad, but will he make the bench?14 hours ago","link":"https:\/\/amp.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/06\/5e13aa55268e3e2a468b45b1.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[5]\/div\/div[2]\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div[4]\/div","element_class":"dJMePd","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"MynB4b","jsaction":"hy9LCe:ti6hGc","class":["dJMePd"],"data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQkO8DKAMwJ3oECAkQGQ"},"dimensions":{"height":234.0,"width":232.0},"location":{"x":744,"y":3250},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Bale and Benzema ruled out of the Supercopa de Espana21 hours ago","link":"https:\/\/amp.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/06\/5e13491eca474171198b4578.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[5]\/div\/div[2]\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div[5]\/div","element_class":"dJMePd","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"MynB4b","jsaction":"hy9LCe:ti6hGc","class":["dJMePd"],"data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQkO8DKAQwKHoECAkQHQ"},"dimensions":{"height":234.0,"width":232.0},"location":{"x":984,"y":3250},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Neto comes into the Supercopa de Espana with doubts1 day ago","link":"https:\/\/amp.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/06\/5e130537e2704e37258b459f.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[5]\/div\/div[2]\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div[6]\/div","element_class":"dJMePd","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"MynB4b","jsaction":"hy9LCe:ti6hGc","class":["dJMePd"],"data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQkO8DKAUwKXoECAkQIQ"},"dimensions":{"height":234.0,"width":232.0},"location":{"x":1224,"y":3250},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Rodrigo will miss the Supercopa de Espana due to a sprained knee1 day ago","link":"https:\/\/amp.marca.com\/en\/football\/spanish-football\/2020\/01\/05\/5e1256d246163fc1908b45f1.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[5]\/div\/div[2]\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div[7]\/div","element_class":"dJMePd","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"MynB4b","jsaction":"hy9LCe:ti6hGc","class":["dJMePd"],"data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQkO8DKAYwKnoECAkQJQ"},"dimensions":{"height":234.0,"width":232.0},"location":{"x":1464,"y":3250},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Luis Suarez: Barcelona have to improve for the Supercopa de Espana2 days ago","link":"https:\/\/amp.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/05\/5e111aae22601d23648b45f0.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[5]\/div\/div[2]\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div[8]\/div","element_class":"dJMePd","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"MynB4b","jsaction":"hy9LCe:ti6hGc","class":["dJMePd"],"data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQkO8DKAcwK3oECAkQKQ"},"dimensions":{"height":234.0,"width":232.0},"location":{"x":1704,"y":3250},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Marca \u203a Home \u203a La LigaWeb resultsSupercopa de Espana: Supercopa de Espana rules: Teams will name 18-man ...","link":"https:\/\/amp.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/02\/5e0e61ecca4741632b8b45de.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[6]\/div[1]\/div\/div\/div[1]","element_class":"jGGQ5e","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"tJHJj","class":["jGGQ5e"]},"dimensions":{"height":114.5,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":3522},"area":0.0,"area_page":39731.5,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"5 days ago \u00b7 The Supercopa de Espana is looming and the new format will take some getting used to for the four teams involved: \u00a0...","link":"https:\/\/amp.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/02\/5e0e61ecca4741632b8b45de.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[6]\/div[1]\/div\/div\/div[2]\/div[1]","element_class":"BmP5tf","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"class":["BmP5tf"]},"dimensions":{"height":136.0,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":3620},"area":0.0,"area_page":47192.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"El Pa\u00edsLa Supercopa de Espa\u00f1a se jugar\u00e1 en Arabia Saud\u00ed: Barcelona-Atl\u00e9tico y ...Nov 12, 2019 \u00b7 Barcelona-Atl\u00e9tico de Madrid y Valencia-Real Madrid ser\u00e1n las semifinales de la Supercopa de Espa\u00f1a que la\u00a0...People also viewWikipediaSupercopa de Espa\u00f1a de F\u00fatbol 2019\u201120La Supercopa de Espa\u00f1a 2019\u201120 es la XXXVI edici\u00f3n del torneo. Ser\u00e1 la primera edici\u00f3n en la que ...El Pa\u00edsTVE renuncia a la Supercopa para evitar \u201cblanquear\u201d al r\u00e9gime...RTVE no entrar\u00e1 en la pugna por los derechos de emisi\u00f3n de la nueva ...Goal.comSupercopa de Espa\u00f1a 2019\u201120: c\u00f3mo funciona el sorteo, nu...Supercopa de Espa\u00f1a 2019\u201120: c\u00f3mo funciona el sorteo, nuevo ...El Pa\u00edsEl Gobierno cuestiona la Supercopa en Arabia Saud\u00edLa intenci\u00f3n de la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol de celebrar en ...La VanguardiaSupercopa de Espa\u00f1a: Sorteo de los cruces de semifinales, en directoSorteo de la Supercopa de Espa\u00f1a que se celebra en este pr\u00f3ximo ...WikipediaSupercopa de Espa\u00f1aLa Supercopa de Espa\u00f1a es una competici\u00f3n oficial de f\u00fatbol, organizada por la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol que se juega ...El Pa\u00edsLa pu\u00f1alada de la Supercopa | DeportesEl dinero obtenido ser\u00e1 proporcional al da\u00f1o moral provocado por llevar el torneo a Arabia Saud\u00ed, un pa\u00eds ...El Peri\u00f3dicoMediaset se queda la Copa del Rey hasta el 2022Mediaset emitir\u00e1 el torneo esta temporada y dos m\u00e1s.El MundoLevante \u2011 Barcelona, en directo \u2011 LaLigaDespedimos aqu\u00ed esta narraci\u00f3n del Levante 3\u20111 Barcelona. Muchas gracias por haberlo seguido con ...Diario ASEl d\u00eda m\u00e1s loco de Valverde: huy\u00f3 del aeropuerto en moto y...Parece el t\u00edtulo de una astracanada de bajo presupuesto, pero es lo ...","link":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2019\/11\/11\/actualidad\/1573464444_612717.amp.html","domain":"elpais.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[6]\/div[2]\/div\/div","element_class":"U3THc","category":"amp-search_result_2","element":null,"tag":"div","attrs":{"jscontroller":"UrRncd","class":["U3THc"],"jsdata":"Ovtnme;;Cmxa10","jsaction":"rcuQ6b:npT2md"},"dimensions":{"height":234.5,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":3766},"area":0.0,"area_page":81371.5,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Diario AS \u203a AS Futbol \u203a PrimeraSupercopa Espa\u00f1a 2020: cu\u00e1ndo es, horarios y d\u00f3nde verla por TV y online ...","link":"https:\/\/as.com\/futbol\/2020\/01\/06\/primera\/1578333850_374067.amp.html","domain":"as.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[6]\/div[4]\/div\/div\/div[1]","element_class":"jGGQ5e","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"tJHJj","class":["jGGQ5e"]},"dimensions":{"height":114.5,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":4203},"area":0.0,"area_page":39731.5,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"18 hours ago \u00b7 La Supercopa de Espa\u00f1a 2019-2020 es el primer t\u00edtulo que los equipos espa\u00f1oles podr\u00e1n disputarse en este\u00a0...","link":"https:\/\/as.com\/futbol\/2020\/01\/06\/primera\/1578333850_374067.amp.html","domain":"as.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[6]\/div[4]\/div\/div\/div[2]","element_class":"","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"ao5mud"},"dimensions":{"height":84.0,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":4302},"area":0.0,"area_page":29148.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"ABC.es \u203a esSupercopa de Espa\u00f1a: Una Supercopa clandestina en Arabia","link":"https:\/\/www.abc.es\/deportes\/futbol\/abci-supercopa-espana-supercopa-clandestina-202001060142_noticia_amp.html","domain":"abc.es","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[6]\/div[5]\/div\/div\/div[1]","element_class":"jGGQ5e","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"tJHJj","class":["jGGQ5e"]},"dimensions":{"height":114.5,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":4396},"area":0.0,"area_page":39731.5,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"1 day ago \u00b7 Solo ir\u00e1n a Yeda 346 aficionados entre los cuatro equipos espa\u00f1oles: \u00abLa broma de ir all\u00ed sale a 3.000 euros por\u00a0...","link":"https:\/\/www.abc.es\/deportes\/futbol\/abci-supercopa-espana-supercopa-clandestina-202001060142_noticia_amp.html","domain":"abc.es","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[6]\/div[5]\/div\/div\/div[2]\/div[1]","element_class":"BmP5tf","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"class":["BmP5tf"]},"dimensions":{"height":136.0,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":4494},"area":0.0,"area_page":47192.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"La Vanguardia \u203a Deportes \u203a Bar\u00e7aSupercopa de Espa\u00f1a: Locura por el Bar\u00e7a en Arabia Saud\u00ed - La Vanguardia","link":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/deportes\/fc-barcelona\/20200106\/472745389467\/supercopa-espana-arabia-saudi-entradas-barcelona.html?facet=amp","domain":"lavanguardia.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[6]\/div[6]\/div\/div\/div[1]","element_class":"jGGQ5e","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"jsname":"tJHJj","class":["jGGQ5e"]},"dimensions":{"height":114.5,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":4640},"area":0.0,"area_page":39731.5,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"19 hours ago \u00b7 La semifinal de la Supercopa de Espa\u00f1a entre el Barcelona y el Atl\u00e9tico Madrid, prevista para el pr\u00f3ximo jueves, \u00a0...","link":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/deportes\/fc-barcelona\/20200106\/472745389467\/supercopa-espana-arabia-saudi-entradas-barcelona.html?facet=amp","domain":"lavanguardia.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[6]\/div[6]\/div\/div\/div[2]\/div[1]","element_class":"BmP5tf","category":"amp-search_result_3","element":null,"tag":"div","attrs":{"class":["BmP5tf"]},"dimensions":{"height":136.0,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":4738},"area":0.0,"area_page":47192.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"MarcaThe 40 million euro Supercopa and the changes in Saudi Arabia12 hours ago","link":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/07\/5e13be8d268e3ea44a8b45ef.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[2]\/g-card\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[1]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"J2lK1","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["J2lK1"],"href":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/07\/5e13be8d268e3ea44a8b45ef.html","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAF6BAgGEAY","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/07\/5e13be8d268e3ea44a8b45ef.html&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAF6BAgGEAY"},"dimensions":{"height":284.0,"width":232.0},"location":{"x":24,"y":840},"area":0.0,"area_page":65888.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"MarcaBarcelona v Atletico Madrid sold out, Valencia v Real Madrid expected to \nfollow12 hours ago","link":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/07\/5e13bda8268e3ef7468b45db.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[2]\/g-card\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[2]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"J2lK1","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["J2lK1"],"href":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/07\/5e13bda8268e3ef7468b45db.html","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAJ6BAgGEAo","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/07\/5e13bda8268e3ef7468b45db.html&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAJ6BAgGEAo"},"dimensions":{"height":284.0,"width":232.0},"location":{"x":264,"y":840},"area":0.0,"area_page":31524.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"MarcaReal Madrid's kids will challenge for the Supercopa13 hours ago","link":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/06\/5e13b08b268e3e363a8b4599.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[2]\/g-card\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[3]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"J2lK1","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["J2lK1"],"href":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/06\/5e13b08b268e3e363a8b4599.html","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAN6BAgGEA4","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/06\/5e13b08b268e3e363a8b4599.html&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAN6BAgGEA4"},"dimensions":{"height":284.0,"width":232.0},"location":{"x":504,"y":840},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"MarcaRiqui Puig heading to the Supercopa with Barcelona13 hours ago","link":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/06\/5e13af8a268e3e9f658b45e3.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[2]\/g-card\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[4]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"J2lK1","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["J2lK1"],"href":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/06\/5e13af8a268e3e9f658b45e3.html","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAR6BAgGEBI","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/06\/5e13af8a268e3e9f658b45e3.html&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAR6BAgGEBI"},"dimensions":{"height":284.0,"width":232.0},"location":{"x":744,"y":840},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"MarcaMariano in Real Madrid's Supercopa squad, but will he make the bench?14 hours ago","link":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/06\/5e13aa55268e3e2a468b45b1.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[2]\/g-card\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[5]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"J2lK1","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["J2lK1"],"href":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/06\/5e13aa55268e3e2a468b45b1.html","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAV6BAgGEBY","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/06\/5e13aa55268e3e2a468b45b1.html&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAV6BAgGEBY"},"dimensions":{"height":284.0,"width":232.0},"location":{"x":984,"y":840},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"MarcaBale and Benzema ruled out of the Supercopa de Espana21 hours ago","link":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/06\/5e13491eca474171198b4578.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[2]\/g-card\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[6]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"J2lK1","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["J2lK1"],"href":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/06\/5e13491eca474171198b4578.html","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAZ6BAgGEBo","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/real-madrid\/2020\/01\/06\/5e13491eca474171198b4578.html&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAZ6BAgGEBo"},"dimensions":{"height":284.0,"width":232.0},"location":{"x":1224,"y":840},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"MarcaNeto comes into the Supercopa de Espana with doubts1 day ago","link":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/06\/5e130537e2704e37258b459f.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[2]\/g-card\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[7]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"J2lK1","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["J2lK1"],"href":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/06\/5e130537e2704e37258b459f.html","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAd6BAgGEB4","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/06\/5e130537e2704e37258b459f.html&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAd6BAgGEB4"},"dimensions":{"height":284.0,"width":232.0},"location":{"x":1464,"y":840},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"MarcaRodrigo will miss the Supercopa de Espana due to a sprained knee1 day ago","link":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/spanish-football\/2020\/01\/05\/5e1256d246163fc1908b45f1.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[2]\/g-card\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[8]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"J2lK1","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["J2lK1"],"href":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/spanish-football\/2020\/01\/05\/5e1256d246163fc1908b45f1.html","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAh6BAgGECI","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/spanish-football\/2020\/01\/05\/5e1256d246163fc1908b45f1.html&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAh6BAgGECI"},"dimensions":{"height":284.0,"width":232.0},"location":{"x":1704,"y":840},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"MarcaLuis Suarez: Barcelona have to improve for the Supercopa de Espana2 days ago","link":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/05\/5e111aae22601d23648b45f0.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[2]\/g-card\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[9]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"J2lK1","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["J2lK1"],"href":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/05\/5e111aae22601d23648b45f0.html","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAl6BAgGECY","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/05\/5e111aae22601d23648b45f0.html&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAl6BAgGECY"},"dimensions":{"height":284.0,"width":232.0},"location":{"x":1944,"y":840},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"MarcaTer Stegen will miss the Catalan derby and the Supercopa: It's Neto's turn3 days ago","link":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/03\/5e0f8b3a46163f51ba8b45b8.html","domain":"marca.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[2]\/g-card\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[10]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"J2lK1","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["J2lK1"],"href":"https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/03\/5e0f8b3a46163f51ba8b45b8.html","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAp6BAgGECo","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/www.marca.com\/en\/football\/barcelona\/2020\/01\/03\/5e0f8b3a46163f51ba8b45b8.html&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQ0PADMAp6BAgGECo"},"dimensions":{"height":284.0,"width":232.0},"location":{"x":2184,"y":840},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Wikipedia","link":"https:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/2019%E2%80%9320_Supercopa_de_Espa%C3%B1a","domain":"wikipedia.org","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[2]\/div\/div[1]\/div\/div\/div\/div\/span[2]\/a","element_class":"q|ruhjFe|NJLBac|fl","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["q","ruhjFe","NJLBac","fl"],"href":"https:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/2019%E2%80%9320_Supercopa_de_Espa%C3%B1a","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQmhMwEHoECA0QBA","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/2019%25E2%2580%259320_Supercopa_de_Espa%25C3%25B1a&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQmhMwEHoECA0QBA"},"dimensions":{"height":16.0,"width":60.6999969482},"location":{"x":142,"y":1617},"area":0.0,"area_page":971.1999511719,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Eurosport0:32Hazard is '100% ruled out' of Supercopa de Espa\u00f1a semi-final3 days ago","link":"https:\/\/video.eurosport.com\/football\/hazard-is-100-ruled-out-of-supercopa-de-espana-semi-final_vid1275683\/video.shtml","domain":"eurosport.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[3]\/div\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[2]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"y8AWGd|llvJ5e","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["y8AWGd","llvJ5e"],"href":"https:\/\/video.eurosport.com\/football\/hazard-is-100-ruled-out-of-supercopa-de-espana-semi-final_vid1275683\/video.shtml","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBd6BAgNEBk","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/video.eurosport.com\/football\/hazard-is-100-ruled-out-of-supercopa-de-espana-semi-final_vid1275683\/video.shtml&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMBd6BAgNEBk"},"dimensions":{"height":277.0,"width":232.0},"location":{"x":264,"y":1772},"area":0.0,"area_page":30747.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"La Vanguardia \u00b7 Real Madrid18:59Valencia - Real Madrid: Horario y d\u00f3nde ver por TV la semifinal de la \nSupercopa de Espa\u00f1aDec 4, 2019","link":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/deportes\/futbol\/20191204\/472057185430\/horario-supercopa-espana-valencia-real-madrid-enero-2020-arabia-saudi-video-seo-ext.html","domain":"lavanguardia.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[3]\/div\/div[1]\/div[2]\/span\/div\/div[1]\/div[2]\/div[3]\/div\/div\/div\/div\/div\/g-scrolling-carousel\/div\/div[1]\/div\/ul\/div[9]\/div\/g-inner-card\/a","element_class":"y8AWGd|llvJ5e","category":"organic","element":null,"tag":"a","attrs":{"class":["y8AWGd","llvJ5e"],"href":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/deportes\/futbol\/20191204\/472057185430\/horario-supercopa-espana-valencia-real-madrid-enero-2020-arabia-saudi-video-seo-ext.html","data-ved":"2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMB56BAgNEDA","ping":"\/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https:\/\/www.lavanguardia.com\/deportes\/futbol\/20191204\/472057185430\/horario-supercopa-espana-valencia-real-madrid-enero-2020-arabia-saudi-video-seo-ext.html&ved=2ahUKEwiS8NPut_HmAhWLMd8KHXKGDeoQt9IBMB56BAgNEDA"},"dimensions":{"height":277.0,"width":232.0},"location":{"x":1944,"y":1772},"area":0.0,"area_page":0.0,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"Wikipedia \u203a wiki \u203a Supercopa_de_E...Web resultsSupercopa de Espa\u00f1a - WikipediaThe Supercopa de Espa\u00f1a or the Spanish Super Cup is a super cup tournament in Spanish football, contested by the winners and runners up\u00a0...Number of teams: 2 (until 2018); 4 (2019-present)Most successful club(s): Barcelona (13 titles)Current champions: Barcelona (13th title)Founded: 19822019\u201320 Supercopa de Espa\u00f1a2018 Supercopa de Espa\u00f1a2017 Supercopa de Espa\u00f1a2011 Supercopa de Espa\u00f1a2012 Supercopa de Espa\u00f1a2008 Supercopa de Espa\u00f1a2004 Supercopa de Espa\u00f1aPeople also search for","link":"https:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Supercopa_de_Espa%C3%B1a","domain":"wikipedia.org","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[4]\/div[1]\/div\/div","element_class":"U3THc","category":"organic-search_result_2a","element":null,"tag":"div","attrs":{"jscontroller":"UrRncd","class":["U3THc"],"jsdata":"Ovtnme;;Cmxa1Q","jsaction":"rcuQ6b:npT2md"},"dimensions":{"height":371.5,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":2405},"area":0.0,"area_page":128910.5,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}
{"text":"FCBarcelonaNoticias \u203a supercopa-de...Supercopa de Espa\u00f1a - FC Barcelona NoticiasLista de convocados del Real Madrid para la Supercopa de Espa\u00f1a ... El FC Barcelona, levantando la \u00faltima Supercopa de Espa\u00f1a.People also viewFCBarcelonaNoticiasCalendario FC Barcelona 2019\u20112020 \u2011 Todos los partidos de...Calendario del FC Barcelona para la temporada 2019\u20112020. Fechas y ...FCBarcelonaNoticiasCalendarioCalendario FC Barcelona 2019\u20112020. Fechas, horarios y televisiones de todos los partidos del Bar\u00e7a en: Pretemporada (...Eurosport\u00bfD\u00f3nde ver online Espanyol\u2011Barcelona hoy? LaLiga 2020Qu\u00e9 canal televisa y d\u00f3nde ver online el partido Espanyol\u2011...ExtradeportesReal Madrid vs Barcelona 2019 En Vivo: SuperCopa Esp...Barcelona vs Real Madrid En Vivo 2019 Online, Ver TV Barca vs ...FC BarcelonaPartidos completos 2018\/19FC Barcelona 4 Alav\u00e9s 1 (PARTIDO COMPLETO) \u00b7 FC Barcelona 0 Real Madrid 0 (FULL MATCH). 01:43:...Aquehorajuega.coAtl\u00e9tico Madrid vs Barcelona por Espa\u00f1a \u2011 LaLiga Santander 2019\u20112020? | Canales de trans...Descubre a que hora juega Atl\u00e9tico Madrid vs Barcelona en el ...fcbarcelonanoticias.comYa se conocen las fechas de la Copa del Rey y de la Super...La Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00edutbol ya ha dado a conocer las ...Aquehorajuega.coBarcelona vs Slavia Praga por UEFA Champions League \u2011 2019 \u2011 2020? | Canales de tran...Descubre a que hora juega Barcelona vs Slavia Praga en el ...culemania.comC\u00f3mo ver el Borussia Dortmund \u2011 Bar\u00e7a gratis y en directoLos pupilos de Ernesto Valverde arrancan esta noche su andadura ...EurosportChampions League 2020: Calendario y horarios \u2011 Champions...Consulta del calendario de la Champions League 2020 e ...","link":"https:\/\/www.fcbarcelonanoticias.com\/supercopa-de-espana","domain":"fcbarcelonanoticias.com","xpath":"\/html\/body\/div[10]\/div\/div[5]\/div\/div[3]\/div\/div[6]\/div[3]\/div\/div","element_class":"U3THc","category":"organic-search_result_2a","element":null,"tag":"div","attrs":{"jscontroller":"UrRncd","class":["U3THc"],"jsdata":"Ovtnme;;Cmxa14","jsaction":"rcuQ6b:npT2md"},"dimensions":{"height":182.5,"width":347.0},"location":{"x":8,"y":4010},"area":0.0,"area_page":63327.5,"fn_input":"..\/data\/input\/google_search\/iPhone-X\/2020\/01\/07\/Supercopa-de-Espa\u00f1a\/html\/webpage_raw.html"}